有啲人真係好撚煩

明明我咩都無做過 同你講野無啦啦句句有骨既 唔知暗諷緊啲乜 屌 有咩不滿咪講囉 我連我講錯咩都唔撚知